[{"word_rank":1,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brivepedni, ezért sokat brivepszik. Mi ritkán...","target_words":["brivepszünk","brivepedünk"],"esp_response":"brivepszünk"},{"word_rank":2,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád prilepedni, ezért sokat prilepszik. Mi ritkán...","target_words":["prilepszünk","prilepedünk"],"esp_response":"prilepszünk"},{"word_rank":3,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád pekedni, ezért sokat pekszik. Mi ritkán...","target_words":["pekszünk","pekedünk"],"esp_response":"pekszünk"},{"word_rank":4,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád frivamozni, ezért sokat frivamlik. Mi ritkán...","target_words":["frivamlunk","frivamozunk"],"esp_response":"frivamlunk"},{"word_rank":5,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sponyozni, ezért sokat sponylik. Ők ritkán...","target_words":["sponylanak","sponyoznak"],"esp_response":"sponylanak"},{"word_rank":6,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád küsözni, ezért sokat küslik. Mi ritkán...","target_words":["küslünk","küsözünk"],"esp_response":"küslünk"},{"word_rank":7,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád frésezni, ezért sokat fréslik. Mi ritkán...","target_words":["fréslünk","frésezünk"],"esp_response":"fréslünk"},{"word_rank":8,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spöközni, ezért sokat spöklik. Mi ritkán...","target_words":["spöklünk","spöközünk"],"esp_response":"spöklünk"},{"word_rank":9,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spibamozni, ezért sokat spibamlik. Ők ritkán...","target_words":["spibamlanak","spibamoznak"],"esp_response":"spibamlanak"},{"word_rank":10,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád bregezni, ezért sokat bregzik. Mi ritkán...","target_words":["bregzünk","bregezünk"],"esp_response":"bregzünk"},{"word_rank":11,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sztrajozni, ezért sokat sztrajlik. Ők ritkán...","target_words":["sztrajlanak","sztrajoznak"],"esp_response":"sztrajlanak"},{"word_rank":12,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád livényezni, ezért sokat livénylik. Mi ritkán...","target_words":["livénylünk","livényezünk"],"esp_response":"livénylünk"},{"word_rank":13,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brálamozni, ezért sokat brálamlik. Ők ritkán...","target_words":["brálamlanak","brálamoznak"],"esp_response":"brálamlanak"},{"word_rank":14,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád gibemezni, ezért sokat gibemlik. Mi ritkán...","target_words":["gibemlünk","gibemezünk"],"esp_response":"gibemlünk"},{"word_rank":15,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád pehégedni, ezért sokat pehégszik. Ti ritkán...","target_words":["pehégszetek","pehégedtek"],"esp_response":"pehégszetek"},{"word_rank":16,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád mísozni, ezért sokat míslik. Mi ritkán...","target_words":["míslunk","mísozunk"],"esp_response":"míslunk"},{"word_rank":17,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád drojozni, ezért sokat drojzik. Mi ritkán...","target_words":["drojzunk","drojozunk"],"esp_response":"drojzunk"},{"word_rank":18,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád fröjözni, ezért sokat fröjlik. Mi ritkán...","target_words":["fröjlünk","fröjözünk"],"esp_response":"fröjlünk"},{"word_rank":19,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brilegezni, ezért sokat brilegzik. Mi ritkán...","target_words":["brilegzünk","brilegezünk"],"esp_response":"brilegzünk"},{"word_rank":20,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád nágapodni, ezért sokat nágapszik. Ők ritkán...","target_words":["nágapszanak","nágapodnak"],"esp_response":"nágapszanak"},{"word_rank":21,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád gyivepedni, ezért sokat gyivepszik. Ők ritkán...","target_words":["gyivepszenek","gyivepednek"],"esp_response":"gyivepszenek"},{"word_rank":22,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sprimozni, ezért sokat sprimlik. Mi ritkán...","target_words":["sprimlunk","sprimozunk"],"esp_response":"sprimlunk"},{"word_rank":23,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád míjozni, ezért sokat míjzik. Mi ritkán...","target_words":["míjzunk","míjozunk"],"esp_response":"míjzunk"},{"word_rank":24,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brározni, ezért sokat brárlik. Ők ritkán...","target_words":["brárlanak","brároznak"],"esp_response":"brárlanak"},{"word_rank":25,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sztritozni, ezért sokat sztritlik. Ők ritkán...","target_words":["sztritlanak","sztritoznak"],"esp_response":"sztritlanak"},{"word_rank":26,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád tűgözni, ezért sokat tűgzik. Ti ritkán...","target_words":["tűgzötök","tűgöztök"],"esp_response":"tűgzötök"},{"word_rank":27,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád frihegezni, ezért sokat friheglik. Mi ritkán...","target_words":["friheglünk","frihegezünk"],"esp_response":"friheglünk"},{"word_rank":28,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád riványozni, ezért sokat riványlik. Ti ritkán...","target_words":["riványlotok","riványoztok"],"esp_response":"riványlotok"},{"word_rank":29,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád hákodni, ezért sokat hákszik. Ők ritkán...","target_words":["hákszanak","hákodnak"],"esp_response":"hákszanak"},{"word_rank":30,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád filányozni, ezért sokat filánylik. Mi ritkán...","target_words":["filánylunk","filányozunk"],"esp_response":"filánylunk"},{"word_rank":31,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád tibarozni, ezért sokat tibarzik. Ők ritkán...","target_words":["tibarzanak","tibaroznak"],"esp_response":"tibarzanak"},{"word_rank":32,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád trűnyözni, ezért sokat trűnylik. Ők ritkán...","target_words":["trűnylenek","trűnyöznek"],"esp_response":"trűnylenek"},{"word_rank":33,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád lírozni, ezért sokat lírlik. Ők ritkán...","target_words":["lírlanak","líroznak"],"esp_response":"lírlanak"},{"word_rank":34,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád trírozni, ezért sokat trírzik. Mi ritkán...","target_words":["trírzunk","trírozunk"],"esp_response":"trírzunk"},{"word_rank":35,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád dirányozni, ezért sokat diránylik. Ők ritkán...","target_words":["diránylanak","dirányoznak"],"esp_response":"diránylanak"},{"word_rank":36,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád tágarozni, ezért sokat tágarzik. Mi ritkán...","target_words":["tágarzunk","tágarozunk"],"esp_response":"tágarzunk"},{"word_rank":37,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spalározni, ezért sokat spalárzik. Ők ritkán...","target_words":["spalárzanak","spalároznak"],"esp_response":"spalárzanak"},{"word_rank":38,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád prazozni, ezért sokat prazlik. Mi ritkán...","target_words":["prazlunk","prazozunk"],"esp_response":"prazlunk"},{"word_rank":39,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brüszözni, ezért sokat brüszlik. Ti ritkán...","target_words":["brüszlötök","brüszöztök"],"esp_response":"brüszlötök"},{"word_rank":40,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brivágozni, ezért sokat briváglik. Ők ritkán...","target_words":["briváglanak","brivágoznak"],"esp_response":"brivágoznak"},{"word_rank":41,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád lumozni, ezért sokat lumlik. Ti ritkán...","target_words":["lumlotok","lumoztok"],"esp_response":"lumoztok"},{"word_rank":42,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád vobozni, ezért sokat vobzik. Ti ritkán...","target_words":["vobzotok","voboztok"],"esp_response":"voboztok"},{"word_rank":43,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád kluzozni, ezért sokat kluzlik. Ti ritkán...","target_words":["kluzlotok","kluzoztok"],"esp_response":"kluzoztok"},{"word_rank":44,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flivegezni, ezért sokat flivegzik. Ők ritkán...","target_words":["flivegzenek","flivegeznek"],"esp_response":"flivegeznek"},{"word_rank":45,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád pörözni, ezért sokat pörzik. Ti ritkán...","target_words":["pörzötök","pöröztök"],"esp_response":"pöröztök"},{"word_rank":46,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád drivegezni, ezért sokat drivegzik. Ti ritkán...","target_words":["drivegzetek","drivegeztek"],"esp_response":"drivegeztek"},{"word_rank":47,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flézezni, ezért sokat flézlik. Ti ritkán...","target_words":["flézletek","flézeztek"],"esp_response":"flézeztek"},{"word_rank":48,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád galározni, ezért sokat galárzik. Ők ritkán...","target_words":["galárzanak","galároznak"],"esp_response":"galároznak"},{"word_rank":49,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flubokozni, ezért sokat fluboklik. Ti ritkán...","target_words":["fluboklotok","flubokoztok"],"esp_response":"flubokoztok"},{"word_rank":50,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád tribejezni, ezért sokat tribejlik. Ti ritkán...","target_words":["tribejletek","tribejeztek"],"esp_response":"tribejeztek"},{"word_rank":51,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád mihágozni, ezért sokat mihágzik. Ti ritkán...","target_words":["mihágzotok","mihágoztok"],"esp_response":"mihágoztok"},{"word_rank":52,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád gatágozni, ezért sokat gatáglik. Mi ritkán...","target_words":["gatáglunk","gatágozunk"],"esp_response":"gatágozunk"},{"word_rank":53,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád klarágozni, ezért sokat klarágzik. Ti ritkán...","target_words":["klarágzotok","klarágoztok"],"esp_response":"klarágoztok"},{"word_rank":54,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sprigozni, ezért sokat sprigzik. Ti ritkán...","target_words":["sprigzotok","sprigoztok"],"esp_response":"sprigoztok"}]
